乞求靚字巴打絲打

小弟剛才定立左一啲人生目標
我怕自己有一日會忘記今日既決定
乞求各位寫得一手靚字既巴打絲打
幫我寫『堅持』呢2隻字比我做wallpaper
時刻提醒自己。

自己寫ok?唔好下下求人

輕輕地留名

人地好似要堅持
唔係一堆直線

多謝
衷心感激

唔洗多謝

睇來大家對靚字定義有d唔同，不過都多謝你

堅持 堅持 幾多錢一茶匙

苦苦堅持 經已沒意思

雖然唔靚

有寫字post就會有cirilla絲打

oj wow

你想講ok？
多謝